倒瀉吸濕大笨象，成地都係點算

前排唔覺意倒瀉左吸濕大笨象，之後又着住拖鞋周圍行吓，搞到成地都係，已經上網查左啲方法，試過用梳打粉吸咗啲油先，之後再掃佢，再用水拖地，但都唔掂，今日買咗支威猛先生，廚房去油清潔劑，之後成個地噴晒，再抹，都唔係幾掂，都係成地油咁，大家有冇啲咩方法可以幫下手

攞水沖

用第二隻吸濕大笨象吸 不過小心d唔好又倒瀉

用吸油大笨象

豪宅？

廚房紙？

如果有，我一定買

用酒精試下？ 利申唔識

用第二個吸濕大笨象

已經開埋抽濕機，都唔撚掂

放棄

搬屋

molamola
準備換屋啦

佢張紙唔係隔到水架咩

蟻

因為蟻多嬲死象

冇了，要鋪過地板，本身啲地板要拎去隔離